# Chinese (Traditional) translation for pigeonplanner
# Copyright (c) 2010 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2010
# This file is distributed under the same license as the pigeonplanner package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pigeonplanner\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-04-06 16:28+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-10-08 14:59+0000\n"
"Last-Translator: 426 <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2020-04-07 05:53+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build a296f04231dee355be5db73cc878b9e21689a253)\n"
"Language: \n"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:364
#: pigeonplanner/ui/glade/BackupDialog.ui:391
msgid "Location"
msgstr "備份位置"

#: pigeonplanner/messages.py:19 pigeonplanner/ui/pedigreewindow.py:178
#: pigeonplanner/ui/resultwindow.py:789 pigeonplanner/ui/backupdialog.py:145
#: pigeonplanner/ui/exportwindow.py:59 pigeonplanner/ui/exportwindow.py:83
#: pigeonplanner/core/common.py:181 pigeonplanner/core/common.py:188
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: pigeonplanner/messages.py:20
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: pigeonplanner/messages.py:23
msgid "Pigeon Planner is already running."
msgstr "Pigeon Planner 已運行中"

#: pigeonplanner/messages.py:27
msgid ""
"The database you are trying to open is too new for your version of Pigeon "
"Planner. You need to reinstall the latest version to continue."
msgstr "您嘗試導入Pigeon Planner的資料庫版本太新。您必須重新安裝最新版本之後再嘗試。"

#: pigeonplanner/messages.py:32
msgid "Database update required!"
msgstr "資料庫需要更新！"

#: pigeonplanner/messages.py:33
msgid ""
"This database needs an update before it can be used. Previous versions of "
"Pigeon Planner won't work anymore. This may take a moment. Do you want to "
"continue?"
msgstr "需要更新資料庫才可以繼續使用，如未更新舊版將無法使用，您要繼續更新嗎？"

#: pigeonplanner/messages.py:38
msgid ""
"The Pigeon Planner databases has been updated to match the current version. "
"Note that it is not advised to run an older version, which can lead to data "
"corruption."
msgstr "資料庫已更新並吻合最新版本的Pigeon Planner。請注意，請勿再用舊版程式執行此資料庫，以免造成資料庫損毀。"

#: pigeonplanner/messages.py:44
msgid ""
"The database migration has failed! Any further actions are stopped to "
"prevent data loss. Please contact the developers to fix this problem."
msgstr "合併資料庫失敗！後續更新動作已停止以避免資料遺失。請聯絡開發者修正此問題。"

#: pigeonplanner/messages.py:50 pigeonplanner/messages.py:53
msgid "Removing database"
msgstr "移除資料庫"

#: pigeonplanner/messages.py:51
msgid "Are you sure you want to remove the database? All data will be lost."
msgstr "您確定要移除資料庫？所有資料將會遺失。"

#: pigeonplanner/messages.py:55
msgid "Invalid image!"
msgstr "無效圖片檔！"

#: pigeonplanner/messages.py:56
msgid ""
"This image is either not supported or corrupt, please choose another one."
msgstr "圖片可能已損毀或本程式不支援此圖檔類型。"

#: pigeonplanner/messages.py:59
msgid "Loading image failed!"
msgstr "載入圖檔失敗！"

#: pigeonplanner/messages.py:60
msgid "Maybe you have renamed the image or moved it on your disk."
msgstr "也許您移動/或重新命名了該圖檔。"

#: pigeonplanner/messages.py:63
msgid ""
"This pigeon already exists, but isn't showing. Do you want to show it again?"
msgstr "此鴿子已存在於資料庫，但是未顯示。 您想要再次顯示它？"

#: pigeonplanner/messages.py:67
msgid "This pigeon already exists. Overwrite it?"
msgstr "此鴿子資料已存在。用新資料覆蓋？"

#: pigeonplanner/messages.py:70
msgid "This pigeon already exists."
msgstr "此鴿子資料已存在。"

#: pigeonplanner/messages.py:73
msgid "This pigeon doesn't exist. Do you want to add it?"
msgstr "此鴿子不存在於資料庫。您想要新增到資料庫嗎？"

#: pigeonplanner/messages.py:75
msgid "Adding pigeon"
msgstr "添加鴿子"

#: pigeonplanner/messages.py:76
msgid "The selected pigeon can't be found."
msgstr "無法找到所選擇的鴿子。"

#: pigeonplanner/messages.py:78
msgid "Not found!"
msgstr "未找到！"

#: pigeonplanner/messages.py:79
msgid "Can't search for parents, enter the pigeon band first."
msgstr "無法找到父母鴿，請先輸入鴿子環號。"

#: pigeonplanner/messages.py:82
msgid "Mate does not exist, enter or search for an existing pigeon."
msgstr ""

#: pigeonplanner/messages.py:86 pigeonplanner/messages.py:89
#: pigeonplanner/messages.py:92 pigeonplanner/messages.py:95
#: pigeonplanner/messages.py:99 pigeonplanner/messages.py:102
#: pigeonplanner/messages.py:106 pigeonplanner/messages.py:116
#: pigeonplanner/messages.py:119 pigeonplanner/ui/exportwindow.py:59
#: pigeonplanner/ui/widgets/bandentry.py:38
msgid "Invalid input!"
msgstr "無效的輸入！"

#: pigeonplanner/messages.py:87
msgid "The ringnumber and year are necessary."
msgstr "鴿子年份及腳環號為必填項目。"

#: pigeonplanner/messages.py:90 pigeonplanner/ui/widgets/bandentry.py:232
msgid "Only numbers are accepted as year input."
msgstr "年份必須為4位數數字。"

#: pigeonplanner/messages.py:93
msgid "Check the length of the year."
msgstr "請檢查年份是否為4位數。"

#: pigeonplanner/messages.py:96
msgid "Only numbers are allowed when adding multiple pigeons."
msgstr "添加多個鴿子時僅允許使用數字。"

#: pigeonplanner/messages.py:100
msgid "At least the date and racepoint have to be entered."
msgstr "您至少必須輸入放鴿地及日期。"

#: pigeonplanner/messages.py:103
msgid ""
"The date you entered has the wrong format. It should be ISO-format (YYYY-MM-"
"DD)."
msgstr "您輸入日期的格式不正確，請用 (年-月-日)。"

#: pigeonplanner/messages.py:107
msgid "The result you want to add already exists."
msgstr "您輸入的成績表已存在於資料庫。"

#: pigeonplanner/messages.py:109
msgid "Removing the selected result"
msgstr "刪除所選成績"

#: pigeonplanner/messages.py:110 pigeonplanner/messages.py:113
#: pigeonplanner/messages.py:154 pigeonplanner/ui/tabs/medication.py:109
#: pigeonplanner/ui/tools/racepointsmap.py:140
msgid "Are you sure?"
msgstr "您確定嗎？"

#: pigeonplanner/messages.py:112
msgid "Removing the selected media file"
msgstr "移除所選的圖片/文件檔案"

#: pigeonplanner/messages.py:117
msgid "The name has to be entered."
msgstr "必須輸入名稱"

#: pigeonplanner/messages.py:120
msgid "The persoon you want to add already exists."
msgstr "您欲添加的聯絡人已存在於通訊錄"

#: pigeonplanner/messages.py:122
#, python-format
msgid "Removing '%s'"
msgstr "移除 '%s'"

#: pigeonplanner/messages.py:123
msgid "Are you sure you want to remove this person from your addresses?"
msgstr "您確定要在通訊錄裡移除此聯絡人？"

#: pigeonplanner/messages.py:127
#, python-format
msgid "Removing '%s' from '%s'."
msgstr "移除 '%s' 位置 '%s'."

#: pigeonplanner/messages.py:128
msgid "Are you sure you want to remove this item?"
msgstr "您確定要移除這個項目嗎？"

#: pigeonplanner/messages.py:131
msgid "The backup was successfully created."
msgstr "已成功備份資料庫"

#: pigeonplanner/messages.py:133 pigeonplanner/messages.py:136
msgid "Completed!"
msgstr "完成！"

#: pigeonplanner/messages.py:134
msgid "The backup was successfully restored."
msgstr "資料庫已成功還原。"

#: pigeonplanner/messages.py:135
msgid "The program will now quit automatically to apply all changes."
msgstr ""

#: pigeonplanner/messages.py:137
msgid "No database selected to restore."
msgstr ""

#: pigeonplanner/messages.py:138
msgid "Do you want to continue anyway?"
msgstr ""

#: pigeonplanner/messages.py:141
msgid "No personal information found."
msgstr "未找到個人資料。"

#: pigeonplanner/messages.py:142
msgid ""
"This will be shown on top of the printed pedigree.\n"
"Do you want to add it now?"
msgstr ""
"此資料將顯示於列印的血統書右上方。\n"
"您想要添加您的資料嗎？"

#: pigeonplanner/messages.py:146
msgid "Error printing the pedigree"
msgstr "列印血統書發生錯誤"

#: pigeonplanner/messages.py:149
msgid "An error occured in the print operation!"
msgstr "列印時發生錯誤！"

#: pigeonplanner/messages.py:150
msgid "See the logfile (File->Logfile viewer) for more info."
msgstr "查看日誌文件（文件 - >日誌文件查看器）以獲取更多信息。"

#: pigeonplanner/messages.py:153
msgid "This will set back all the settings to the default values."
msgstr "重設為預設設定。"

#: pigeonplanner/messages.py:155
msgid "Default settings"
msgstr "預設設定"

#: pigeonplanner/messages.py:157
msgid "Pigeon Planner needs to be restarted for the changes to take effect."
msgstr "Pigeon Planner 需要重新啟動使更改生效。"

#: pigeonplanner/messages.py:160
msgid "Restart required"
msgstr "需要重新啟動程式"

#: pigeonplanner/messages.py:162
msgid "Update available!"
msgstr "已有新的官方更新檔！"

#: pigeonplanner/messages.py:163
msgid "There is an update available, do you want to download it now?"
msgstr "已有新的官方更新檔，您要馬上下載嗎？"

#: pigeonplanner/messages.py:166
msgid "The recipient and sender's e-mailaddress are required."
msgstr "收件人及寄件人的電子郵件為必填項目"

#: pigeonplanner/messages.py:170
msgid "Error trying to get information. Are you connected to the internet?"
msgstr "取得資料時發生錯誤，請確定您已連上網路？"

#: pigeonplanner/messages.py:171
msgid "A new version is available."
msgstr "程式有新的版本。"

#: pigeonplanner/messages.py:172
msgid "You already have the latest version installed."
msgstr "您正在使用最新的版本。"

#: pigeonplanner/messages.py:173
msgid "This isn't normal, or you must be running a development version"
msgstr "這是不正常的，或者您正在使用的是一個開發版本。"

#: pigeonplanner/reports/pigeons.py:51 pigeonplanner/reports/results.py:63
#: pigeonplanner/ui/resultwindow.py:116 pigeonplanner/ui/dialogs.py:194
#: pigeonplanner/ui/tabs/results.py:64 pigeonplanner/ui/tabs/relatives.py:171
#: pigeonplanner/ui/widgets/treeview.py:406
#: pigeonplanner/ui/widgets/comboboxes.py:242
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:426
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:596
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:810
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:1005
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultParser.ui:566
msgid "Band no."
msgstr "環號："

#: pigeonplanner/reports/pigeons.py:54 pigeonplanner/ui/tabs/relatives.py:190
#: pigeonplanner/ui/widgets/treeview.py:406
#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:1011
#: pigeonplanner/ui/glade/FilterDialog.ui:120
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:939
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1666
#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:167
#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:853
msgid "Sex"
msgstr "性別"

#: pigeonplanner/reports/pigeons.py:56 pigeonplanner/ui/dbmanager.py:50
#: pigeonplanner/ui/dialogs.py:194 pigeonplanner/ui/widgets/treeview.py:406
#: pigeonplanner/ui/widgets/comboboxes.py:243
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:887
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1320
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1692
#: pigeonplanner/ui/glade/Racepointsmap.ui:469
#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:36
#: pigeonplanner/ui/glade/DBManager.ui:427
#: pigeonplanner/ui/glade/AddressBook.ui:128
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: pigeonplanner/reports/pigeons.py:58 pigeonplanner/ui/widgets/treeview.py:407
#: pigeonplanner/ui/glade/FilterDialog.ui:435
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:861
#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:179
#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:889
msgid "Sire"
msgstr "父環"

#: pigeonplanner/reports/pigeons.py:60 pigeonplanner/ui/widgets/treeview.py:407
#: pigeonplanner/ui/glade/FilterDialog.ui:447
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:874
#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:203
#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:901
msgid "Dam"
msgstr "母環"

#: pigeonplanner/reports/pigeons.py:62 pigeonplanner/ui/widgets/treeview.py:406
#: pigeonplanner/ui/widgets/comboboxes.py:244
#: pigeonplanner/ui/glade/FilterDialog.ui:387
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:913
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1529
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1640
#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:155
#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:841
msgid "Colour"
msgstr "顏色"

#: pigeonplanner/reports/pigeons.py:64 pigeonplanner/ui/widgets/treeview.py:407
#: pigeonplanner/ui/widgets/comboboxes.py:245
#: pigeonplanner/ui/glade/FilterDialog.ui:411
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:848
#: pigeonplanner/ui/glade/Racepointsmap.ui:551
#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:215
#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:877
#: pigeonplanner/ui/glade/MedicationView.ui:774
msgid "Loft"
msgstr "鴿舍"

#: pigeonplanner/reports/pigeons.py:66 pigeonplanner/ui/widgets/treeview.py:407
#: pigeonplanner/ui/widgets/comboboxes.py:246
#: pigeonplanner/ui/glade/FilterDialog.ui:399
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:835
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1543
#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:191
#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:865
msgid "Strain"
msgstr "鴿系"

#: pigeonplanner/reports/pigeons.py:68 pigeonplanner/ui/widgets/treeview.py:407
#: pigeonplanner/ui/glade/FilterDialog.ui:423
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:926
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: pigeonplanner/reports/results.py:61 pigeonplanner/reports/velocity.py:39
#: pigeonplanner/ui/resultwindow.py:109 pigeonplanner/ui/tabs/results.py:57
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultWindow.ui:286
#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:1297
#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:1402
#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:1498
#: pigeonplanner/ui/glade/MedicationView.ui:52
#: pigeonplanner/ui/glade/MedicationView.ui:142
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultParser.ui:232
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingWindow.ui:127
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingWindow.ui:335
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: pigeonplanner/reports/results.py:62 pigeonplanner/ui/resultwindow.py:110
#: pigeonplanner/ui/tabs/results.py:58
#: pigeonplanner/ui/glade/VelocityCalculator.ui:1063
#: pigeonplanner/ui/glade/Racepointsmap.ui:51
#: pigeonplanner/ui/glade/Racepointsmap.ui:599
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultWindow.ui:298
#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:1510
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultParser.ui:244
msgid "Racepoint"
msgstr "放鴿地點"

#: pigeonplanner/reports/results.py:64 pigeonplanner/ui/resultwindow.py:118
#: pigeonplanner/ui/resultwindow.py:119 pigeonplanner/ui/tabs/results.py:66
#: pigeonplanner/ui/tabs/results.py:67
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultsView.ui:619
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultWindow.ui:748
msgid "Placed"
msgstr "歸返"

#: pigeonplanner/reports/results.py:65 pigeonplanner/ui/resultwindow.py:120
#: pigeonplanner/ui/tabs/results.py:68
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultsView.ui:361
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultWindow.ui:760
msgid "Out of"
msgstr "總鴿數"

#: pigeonplanner/reports/results.py:66 pigeonplanner/ui/resultwindow.py:111
#: pigeonplanner/ui/tabs/results.py:59
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultsView.ui:559
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1126
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultWindow.ui:422
#: pigeonplanner/ui/glade/ExportWindow.ui:118
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultParser.ui:423
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: pigeonplanner/reports/results.py:67 pigeonplanner/ui/resultwindow.py:112
#: pigeonplanner/ui/tabs/results.py:60 pigeonplanner/ui/tools/datamanager.py:49
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultsView.ui:595
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1139
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultWindow.ui:434
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultParser.ui:435
msgid "Wind"
msgstr "風向"

#: pigeonplanner/reports/results.py:68 pigeonplanner/ui/resultwindow.py:114
#: pigeonplanner/ui/tabs/results.py:62 pigeonplanner/ui/tools/datamanager.py:48
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultsView.ui:571
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1165
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultWindow.ui:446
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultParser.ui:459
msgid "Weather"
msgstr "天氣"

#: pigeonplanner/reports/results.py:69
msgid "Coef."
msgstr "歸返率"

#: pigeonplanner/reports/results.py:70 pigeonplanner/ui/resultwindow.py:125
#: pigeonplanner/ui/tabs/results.py:73
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultsView.ui:243
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1074
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultWindow.ui:784
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultParser.ui:387
msgid "Sector"
msgstr "分區"

#: pigeonplanner/reports/results.py:71 pigeonplanner/ui/resultwindow.py:126
#: pigeonplanner/ui/tabs/results.py:74
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultsView.ui:643
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1100
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultWindow.ui:796
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultParser.ui:399
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: pigeonplanner/reports/results.py:72 pigeonplanner/ui/resultwindow.py:127
#: pigeonplanner/ui/tabs/results.py:75
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultsView.ui:655
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:272
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:1218
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1087
#: pigeonplanner/ui/glade/MedicationView.ui:372
#: pigeonplanner/ui/glade/MedicationView.ui:718
#: pigeonplanner/ui/glade/AddressBook.ui:328
msgid "Comment"
msgstr "備註"

#: pigeonplanner/reports/velocity.py:35 pigeonplanner/reports/velocity.py:46
#: pigeonplanner/ui/glade/VelocityCalculator.ui:215
#: pigeonplanner/ui/glade/VelocityCalculator.ui:497
#: pigeonplanner/ui/glade/VelocityCalculator.ui:909
msgid "Velocity"
msgstr "速度"

#: pigeonplanner/reports/velocity.py:40
#: pigeonplanner/ui/glade/VelocityCalculator.ui:529
msgid "Released"
msgstr "發佈"

#: pigeonplanner/reports/velocity.py:41
#: pigeonplanner/ui/glade/VelocityCalculator.ui:191
#: pigeonplanner/ui/glade/VelocityCalculator.ui:517
#: pigeonplanner/ui/glade/VelocityCalculator.ui:1075
#: pigeonplanner/ui/glade/Racepointsmap.ui:772
#: pigeonplanner/ui/glade/Racepointsmap.ui:848
msgid "Distance"
msgstr "距離"

#: pigeonplanner/reports/velocity.py:47
#: pigeonplanner/ui/glade/VelocityCalculator.ui:920
msgid "Flight Time"
msgstr "飛行時間"

#: pigeonplanner/reports/velocity.py:48
#: pigeonplanner/ui/glade/VelocityCalculator.ui:931
msgid "Time of Arrival"
msgstr "到達時間"

#: pigeonplanner/reports/pedigrees/swapped_details.py:49
#: pigeonplanner/reports/pedigrees/original.py:63
#: pigeonplanner/reports/pedigrees/middle.py:42
msgid "Pedigree of:"
msgstr "血統書："

#: pigeonplanner/ui/filechooser.py:54
#: pigeonplanner/ui/glade/PedigreeWindow.ui:128
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultWindow.ui:85
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: pigeonplanner/ui/filechooser.py:69 pigeonplanner/ui/tabs/media.py:118
msgid "Images"
msgstr "圖片"

#: pigeonplanner/ui/filechooser.py:110 pigeonplanner/ui/detailsview.py:62
#: pigeonplanner/ui/dialogs.py:50 pigeonplanner/ui/dialogs.py:181
#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:853
#: pigeonplanner/ui/glade/VelocityCalculator.ui:1000
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:53
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:140
#: pigeonplanner/ui/glade/Dialogs.ui:32 pigeonplanner/ui/glade/DBManager.ui:367
#: pigeonplanner/ui/glade/MedicationView.ui:522
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultParser.ui:87
#: pigeonplanner/ui/glade/AddressBook.ui:472
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/filechooser.py:132
msgid "Select an image..."
msgstr "選擇圖片"

#: pigeonplanner/ui/filechooser.py:134 pigeonplanner/ui/filechooser.py:145
#: pigeonplanner/ui/messagedialog.py:41 pigeonplanner/ui/messagedialog.py:49
#: pigeonplanner/ui/dbmanager.py:45
#: pigeonplanner/ui/glade/VelocityCalculator.ui:1014
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:154
msgid "OK"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/filechooser.py:144 pigeonplanner/ui/filechooser.py:293
msgid "Select a file..."
msgstr "選擇檔案..."

#: pigeonplanner/ui/filechooser.py:155
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: pigeonplanner/ui/filechooser.py:159 pigeonplanner/ui/dbmanager.py:54
#: pigeonplanner/ui/glade/DBManager.ui:439
#: pigeonplanner/ui/glade/MedicationView.ui:66
#: pigeonplanner/ui/glade/MedicationView.ui:219
#: pigeonplanner/ui/glade/MedicationView.ui:670
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: pigeonplanner/ui/filechooser.py:190 pigeonplanner/ui/filechooser.py:203
#: pigeonplanner/ui/filechooser.py:216
msgid "Save as..."
msgstr "另存新檔..."

#: pigeonplanner/ui/filechooser.py:192 pigeonplanner/ui/filechooser.py:205
#: pigeonplanner/ui/filechooser.py:218 pigeonplanner/ui/filechooser.py:230
#: pigeonplanner/ui/filechooser.py:241 pigeonplanner/ui/detailsview.py:63
#: pigeonplanner/ui/glade/PedigreeWindow.ui:103
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultsView.ui:167
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:67
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultWindow.ui:61
#: pigeonplanner/ui/glade/DBManager.ui:380
#: pigeonplanner/ui/glade/MedicationView.ui:536
#: pigeonplanner/ui/glade/AddressBook.ui:459
msgid "Save"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/filechooser.py:229 pigeonplanner/ui/filechooser.py:240
#: pigeonplanner/ui/filechooser.py:282
msgid "Select a folder..."
msgstr "選擇資料夾..."

#: pigeonplanner/ui/filechooser.py:245
msgid "The default location is:"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/filechooser.py:246
msgid "Select"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/optionsdialog.py:54
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:291
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:1237
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1803
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1891
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:2023
#: pigeonplanner/ui/glade/DBManager.ui:485
msgid "General"
msgstr "基本資料"

#: pigeonplanner/ui/optionsdialog.py:55
msgid "Appearance"
msgstr "界面外觀"

#: pigeonplanner/ui/optionsdialog.py:56
msgid "Columns"
msgstr "欄位顯示"

#: pigeonplanner/ui/optionsdialog.py:57
msgid "Printing"
msgstr "列印格式"

#: pigeonplanner/ui/optionsdialog.py:58 pigeonplanner/ui/pedigreewindow.py:70
#: pigeonplanner/ui/pedigreewindow.py:137 pigeonplanner/ui/tabs/pedigree.py:27
msgid "Pedigree"
msgstr "血統書"

#: pigeonplanner/ui/optionsdialog.py:58 pigeonplanner/ui/tabs/results.py:683
#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:18
#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:19
#: pigeonplanner/ui/glade/ExportWindow.ui:233
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultParser.ui:411
msgid "Pigeons"
msgstr "鴿子"

#: pigeonplanner/ui/optionsdialog.py:58 pigeonplanner/ui/resultwindow.py:263
#: pigeonplanner/ui/resultwindow.py:463 pigeonplanner/ui/resultwindow.py:614
#: pigeonplanner/ui/tabs/results.py:566
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultsView.ui:131
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultWindow.ui:815
msgid "Results"
msgstr "成績"

#: pigeonplanner/ui/optionsdialog.py:59 pigeonplanner/ui/glade/DBManager.ui:585
msgid "Advanced"
msgstr "進階設定"

#: pigeonplanner/ui/optionsdialog.py:108
msgid "day"
msgstr "天"

#: pigeonplanner/ui/optionsdialog.py:108
msgid "days"
msgstr "天"

#: pigeonplanner/ui/exceptiondialog.py:60
msgid "Pigeon Planner has experienced an unexpected error"
msgstr "Pigeon Planner 發生未知錯誤"

#: pigeonplanner/ui/exceptiondialog.py:68
msgid ""
"You can help the Pigeon Planner developers by taking the time to report this "
"bug."
msgstr "請您花一點時間回報此錯誤給 Pigeon Planner 作者修正此錯誤。"

#: pigeonplanner/ui/exceptiondialog.py:86
msgid "Error Detail"
msgstr "錯誤資訊"

#: pigeonplanner/ui/exceptiondialog.py:93
msgid "Report"
msgstr "回報"

#: pigeonplanner/ui/exceptiondialog.py:96 pigeonplanner/ui/detailsview.py:69
#: pigeonplanner/ui/logdialog.py:108
#: pigeonplanner/ui/glade/PedigreeWindow.ui:168
#: pigeonplanner/ui/glade/VelocityCalculator.ui:141
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultsView.ui:153
#: pigeonplanner/ui/glade/FilterDialog.ui:63
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultWindow.ui:147
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultWindow.ui:240
#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:1138
#: pigeonplanner/ui/glade/BackupDialog.ui:117
#: pigeonplanner/ui/glade/Dialogs.ui:62
#: pigeonplanner/ui/glade/ExportWindow.ui:73
#: pigeonplanner/ui/glade/DBManager.ui:80
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultParser.ui:683
#: pigeonplanner/ui/glade/DataManager.ui:52
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingWindow.ui:94
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingWindow.ui:306
#: pigeonplanner/ui/glade/AddressBook.ui:43
msgid "Close"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/pedigreewindow.py:160
#, python-format
msgid "Cannot find image '%s'"
msgstr "未找到圖片 '%s'"

#: pigeonplanner/ui/pedigreewindow.py:161
msgid ""
"You need to edit the pigeon and select the correct path or restore the "
"original image on your computer."
msgstr "您需要編輯種鴿資料，並將電腦內正確圖片路徑填入，或回復原始圖片。"

#: pigeonplanner/ui/pedigreewindow.py:177 pigeonplanner/ui/resultwindow.py:788
msgid "You probably don't have write permissions on this folder."
msgstr "您也許沒有寫入此資料夾的權限。"

#: pigeonplanner/ui/resultwindow.py:113 pigeonplanner/ui/tabs/results.py:61
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultsView.ui:607
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1152
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultParser.ui:447
msgid "Windspeed"
msgstr "風速"

#: pigeonplanner/ui/resultwindow.py:115 pigeonplanner/ui/tabs/results.py:63
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultsView.ui:583
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1178
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultParser.ui:471
msgid "Temperature"
msgstr "天氣溫度"

#: pigeonplanner/ui/resultwindow.py:117 pigeonplanner/ui/dialogs.py:194
#: pigeonplanner/ui/tabs/results.py:65 pigeonplanner/ui/tabs/relatives.py:171
#: pigeonplanner/ui/widgets/bandentry.py:62
#: pigeonplanner/ui/widgets/bandentry.py:86
#: pigeonplanner/ui/widgets/bandentry.py:255
#: pigeonplanner/ui/widgets/bandentry.py:344
#: pigeonplanner/ui/widgets/treeview.py:406
#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:1022
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultParser.ui:579
msgid "Year"
msgstr "年份"

#: pigeonplanner/ui/resultwindow.py:121 pigeonplanner/ui/resultwindow.py:122
#: pigeonplanner/ui/tabs/results.py:69 pigeonplanner/ui/tabs/results.py:70
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1061
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultWindow.ui:772
msgid "Coefficient"
msgstr "歸返率"

#: pigeonplanner/ui/resultwindow.py:123 pigeonplanner/ui/resultwindow.py:124
#: pigeonplanner/ui/tabs/results.py:71 pigeonplanner/ui/tabs/results.py:72
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultsView.ui:631
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1113
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultParser.ui:605
msgid "Speed"
msgstr "飛行分速"

#: pigeonplanner/ui/resultwindow.py:440 pigeonplanner/ui/tabs/results.py:379
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultWindow.ui:462
msgid "Races"
msgstr "賽事資料"

#: pigeonplanner/ui/maildialog.py:152
msgid "The e-mail has been sent succesfully!"
msgstr "已成功寄出郵件"

#: pigeonplanner/ui/maildialog.py:153
msgid "Connection to server failed!"
msgstr "連線至伺服失敗！"

#: pigeonplanner/ui/resultparser.py:53
msgid "This tool needs Yapsy to run correctly."
msgstr "此工具需要Yapsy才可正確運行。"

#: pigeonplanner/ui/resultparser.py:68
#, python-format
msgid "This result is not in the '%s' format. Do you want to continue?"
msgstr "此結果不是 '%s' 格式。您要繼續操作嗎？"

#: pigeonplanner/ui/resultparser.py:131
msgid "The date, racepoint or number of pigeons is incorrect."
msgstr "日期的賽點或賽鴿數據不正確。"

#: pigeonplanner/ui/resultparser.py:182
msgid "Failed to send report."
msgstr "無法發送報告。"

#: pigeonplanner/ui/detailsview.py:75 pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:541
#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:1060
msgid "Details of pigeon"
msgstr "鴿子詳細資料"

#: pigeonplanner/ui/detailsview.py:78
#, python-format
msgid "Details of %s"
msgstr "%s 詳細資料"

#: pigeonplanner/ui/messagedialog.py:57 pigeonplanner/ui/messagedialog.py:69
msgid "No"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/messagedialog.py:58 pigeonplanner/ui/messagedialog.py:70
msgid "Yes"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/backupdialog.py:103 pigeonplanner/ui/mainwindow.py:259
msgid "There was an error making the backup."
msgstr "備份時發生錯誤。"

#: pigeonplanner/ui/backupdialog.py:103 pigeonplanner/ui/backupdialog.py:118
#: pigeonplanner/ui/mainwindow.py:259
msgid "Failed!"
msgstr "失敗！"

#: pigeonplanner/ui/backupdialog.py:118
msgid "There was an error restoring the backup."
msgstr "還原資料庫時發生錯誤。"

#: pigeonplanner/ui/backupdialog.py:145
msgid "The selected file is not a valid backup file."
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/backupdialog.py:217 pigeonplanner/ui/dialogs.py:186
#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:867
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultsView.ui:53
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:1259
#: pigeonplanner/ui/glade/Racepointsmap.ui:406
#: pigeonplanner/ui/glade/MediaView.ui:147
#: pigeonplanner/ui/glade/DBManager.ui:211
#: pigeonplanner/ui/glade/MedicationView.ui:410
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultParser.ui:101
#: pigeonplanner/ui/glade/DataManager.ui:135
#: pigeonplanner/ui/glade/AddressBook.ui:416
msgid "Add"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/backupdialog.py:218
msgid "Overwrite"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/backupdialog.py:219
msgid "Invalid path"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/mainwindow.py:210
msgid "Open a database to use the application."
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/mainwindow.py:213 pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:278
#: pigeonplanner/ui/glade/DBManager.ui:25
msgid "Database manager"
msgstr "資料庫管理"

#: pigeonplanner/ui/mainwindow.py:305
#, python-format
msgid "Pigeon %s has been added"
msgstr "鴿子 %s 已添加"

#: pigeonplanner/ui/mainwindow.py:411
#, python-format
msgid "Pigeon %s has been removed"
msgstr "鴿子 %s 已移除"

#: pigeonplanner/ui/mainwindow.py:414
#, python-format
msgid "%s pigeons have been removed"
msgstr "%s 鴿子已移除"

#: pigeonplanner/ui/exportwindow.py:83
msgid "The selected path is not writeable."
msgstr "所選路徑不可寫。"

#: pigeonplanner/ui/dbmanager.py:44
msgid "Select a database file..."
msgstr "選擇資料庫檔案 ..."

#: pigeonplanner/ui/dbmanager.py:47
msgid "Pigeon Planner database"
msgstr "Pigeon Planner 資料庫"

#: pigeonplanner/ui/dbmanager.py:137 pigeonplanner/ui/tabs/medication.py:69
#: pigeonplanner/ui/tabs/results.py:591 pigeonplanner/ui/tabs/relatives.py:95
#: pigeonplanner/ui/widgets/pedigreeboxes.py:165
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultsView.ui:68
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:1274
#: pigeonplanner/ui/glade/DBManager.ui:237
#: pigeonplanner/ui/glade/MedicationView.ui:425
#: pigeonplanner/ui/glade/AddressBook.ui:431
msgid "Edit"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/dbmanager.py:138 pigeonplanner/ui/tabs/medication.py:70
#: pigeonplanner/ui/tabs/results.py:592
#: pigeonplanner/ui/widgets/pedigreeboxes.py:170
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultsView.ui:83
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:1289
#: pigeonplanner/ui/glade/MediaView.ui:162
#: pigeonplanner/ui/glade/DBManager.ui:252
#: pigeonplanner/ui/glade/MedicationView.ui:440
#: pigeonplanner/ui/glade/DataManager.ui:121
#: pigeonplanner/ui/glade/DataManager.ui:331
#: pigeonplanner/ui/glade/AddressBook.ui:446
msgid "Remove"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/logdialog.py:46
msgid "Logfile Viewer"
msgstr "日誌瀏覽器"

#: pigeonplanner/ui/dialogs.py:38
msgid "Remove selected pigeons?"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/dialogs.py:38
msgid "Remove selected pigeon?"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/dialogs.py:39
msgid "Hide pigeons"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/dialogs.py:39
msgid "Hide pigeon"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/dialogs.py:45
msgid ""
"Remove with data will permanently delete the pigeon with all its data like "
"pedigree, results and breeding details."
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/dialogs.py:47
msgid "Hide the pigeon to keep it in the pedigrees."
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/dialogs.py:52
msgid "Remove with data"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/dialogs.py:91
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Launchpad Contributions:\n"
"  426 https://launchpad.net/~426-r\n"
"  Timo Vanwynsberghe https://launchpad.net/~timovwb\n"
"  Walter Cheuk https://launchpad.net/~wwycheuk"

#: pigeonplanner/ui/dialogs.py:100 pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:35
msgid "General information"
msgstr "一般資訊"

#: pigeonplanner/ui/dialogs.py:125
msgid "Technical details"
msgstr "系統資料"

#: pigeonplanner/ui/dialogs.py:128
msgid "Data information"
msgstr "鴿舍資料"

#: pigeonplanner/ui/dialogs.py:147
msgid "Number of pigeons"
msgstr "總鴿數"

#: pigeonplanner/ui/dialogs.py:148 pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:551
msgid "Cocks"
msgstr "公鴿數"

#: pigeonplanner/ui/dialogs.py:149 pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:583
msgid "Hens"
msgstr "母鴿數"

#: pigeonplanner/ui/dialogs.py:150 pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:615
msgid "Young birds"
msgstr "幼鴿數"

#: pigeonplanner/ui/dialogs.py:151 pigeonplanner/core/enums.py:29
#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:647
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: pigeonplanner/ui/dialogs.py:162
msgid "Number of results"
msgstr "成績表"

#: pigeonplanner/ui/dialogs.py:163
msgid "Number of couples"
msgstr "已配對總數"

#: pigeonplanner/ui/dialogs.py:179 pigeonplanner/ui/widgets/bandentry.py:94
#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:94
msgid "Search a pigeon"
msgstr "搜尋鴿子"

#: pigeonplanner/ui/dialogs.py:212 pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:270
msgid "Show all pigeons"
msgstr "顯示所有種鴿"

#: pigeonplanner/ui/tabs/media.py:44 pigeonplanner/ui/glade/MediaView.ui:69
msgid "Media"
msgstr "媒體檔案"

#: pigeonplanner/ui/tabs/media.py:122
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:780
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: pigeonplanner/ui/tabs/medication.py:46
#: pigeonplanner/ui/glade/MedicationView.ui:259
#: pigeonplanner/ui/glade/MedicationView.ui:479
#: pigeonplanner/ui/glade/MedicationView.ui:694
msgid "Medication"
msgstr "藥物"

#: pigeonplanner/ui/tabs/medication.py:108
msgid "Removing the selected medication entry"
msgstr "移除所選的藥物項目"

#: pigeonplanner/ui/tabs/medication.py:110
msgid "Remove this entry for all pigeons?"
msgstr "移除所有鴿子的此項項目？"

#: pigeonplanner/ui/tabs/breeding.py:45
msgid "Breeding"
msgstr "育種"

#: pigeonplanner/ui/tabs/results.py:211 pigeonplanner/ui/tabs/results.py:401
msgid "Results of pigeon"
msgstr "賽鴿成績表"

#: pigeonplanner/ui/tabs/results.py:593
msgid "Add to pedigree details"
msgstr "新增到血統資料"

#: pigeonplanner/ui/tabs/results.py:692
msgid "No empty space found in pedigree details."
msgstr "血統資料表未發現空白區"

#: pigeonplanner/ui/tabs/results.py:779
msgid "Edit result for:"
msgstr "編輯成績："

#: pigeonplanner/ui/tabs/results.py:779
msgid "Add result for:"
msgstr "添加成績："

#: pigeonplanner/ui/tabs/relatives.py:38
msgid "Relatives"
msgstr "血源"

#: pigeonplanner/ui/tabs/relatives.py:47
msgid "<b>Brothers and sisters</b>"
msgstr "<b>兄弟姊妹</b>"

#: pigeonplanner/ui/tabs/relatives.py:60
msgid "<b>Half brothers and sisters</b>"
msgstr "<b>半兄弟姊妹</b>"

#: pigeonplanner/ui/tabs/relatives.py:73
msgid "<b>Offspring</b>"
msgstr "<b>子孫</b>"

#: pigeonplanner/ui/tabs/relatives.py:94
#: pigeonplanner/ui/widgets/pedigreeboxes.py:167
#: pigeonplanner/ui/widgets/pedigreeboxes.py:179
#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:34
#: pigeonplanner/ui/glade/DataManager.ui:316
msgid "Information"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/tabs/relatives.py:97
#: pigeonplanner/ui/widgets/pedigreeboxes.py:180
msgid "Go to"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/tabs/relatives.py:175
msgid "Common parent"
msgstr "共同父母"

#: pigeonplanner/ui/widgets/bandentry.py:62
#: pigeonplanner/ui/widgets/bandentry.py:74
#: pigeonplanner/ui/widgets/bandentry.py:252
#: pigeonplanner/ui/widgets/bandentry.py:335
#: pigeonplanner/ui/widgets/treeview.py:406
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:900
#: pigeonplanner/ui/glade/AddressBook.ui:241
msgid "Country"
msgstr "國家/地區"

#: pigeonplanner/ui/widgets/bandentry.py:62
#: pigeonplanner/ui/widgets/bandentry.py:78
#: pigeonplanner/ui/widgets/bandentry.py:253
#: pigeonplanner/ui/widgets/bandentry.py:338
msgid "Letters"
msgstr "字母"

#: pigeonplanner/ui/widgets/bandentry.py:62
#: pigeonplanner/ui/widgets/bandentry.py:82
#: pigeonplanner/ui/widgets/bandentry.py:254
#: pigeonplanner/ui/widgets/bandentry.py:341
msgid "Number"
msgstr "號碼"

#: pigeonplanner/ui/widgets/bandentry.py:63
msgid "The number and year fields are required."
msgstr "數字和年份字段是必需的。"

#: pigeonplanner/ui/widgets/bandentry.py:64
msgid "The year has to be four digits long."
msgstr "請輸入4字西元年份"

#: pigeonplanner/ui/widgets/bandentry.py:91
#: pigeonplanner/ui/widgets/bandentry.py:399
msgid "Band format"
msgstr "標籤格式"

#: pigeonplanner/ui/widgets/bandentry.py:216
msgid "The number and year are required when providing the country."
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/widgets/bandentry.py:220
msgid "The number and year are required when providing the letters."
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/widgets/bandentry.py:224
msgid "The number is required."
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/widgets/bandentry.py:228
msgid "The year is required."
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/widgets/bandentry.py:236
msgid "The length of the year needs to be four digits."
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/widgets/bandentry.py:256
msgid "Year (short)"
msgstr "年(縮寫)"

#: pigeonplanner/ui/widgets/bandentry.py:257
msgid "Empty"
msgstr "空白"

#: pigeonplanner/ui/widgets/bandentry.py:389
msgid "Make this format the default"
msgstr "將此格式成為預設格式"

#: pigeonplanner/ui/widgets/comboboxes.py:182
msgid "Yards"
msgstr "碼"

#: pigeonplanner/ui/widgets/comboboxes.py:183
msgid "Kilometres"
msgstr "公里"

#: pigeonplanner/ui/widgets/comboboxes.py:184
msgid "Metres"
msgstr "公尺"

#: pigeonplanner/ui/widgets/comboboxes.py:185
msgid "Centimetres"
msgstr "公分"

#: pigeonplanner/ui/widgets/comboboxes.py:186
msgid "Inches"
msgstr "英吋"

#: pigeonplanner/ui/widgets/comboboxes.py:187
msgid "Feet"
msgstr "英尺"

#: pigeonplanner/ui/widgets/comboboxes.py:188
msgid "Miles"
msgstr "英哩"

#: pigeonplanner/ui/widgets/comboboxes.py:189
msgid "Nautical Miles"
msgstr "海哩"

#: pigeonplanner/ui/widgets/comboboxes.py:213
msgid "Yard per Minute"
msgstr "碼/每分鐘"

#: pigeonplanner/ui/widgets/comboboxes.py:214
msgid "Metres per Minute"
msgstr "公尺/每分鐘"

#: pigeonplanner/ui/widgets/comboboxes.py:215
msgid "Metres per Second"
msgstr "公尺/每秒"

#: pigeonplanner/ui/widgets/comboboxes.py:216
msgid "Kilometre per Hour"
msgstr "公里/每小時"

#: pigeonplanner/ui/widgets/comboboxes.py:217
msgid "Feet per Second"
msgstr "英尺/每秒"

#: pigeonplanner/ui/widgets/comboboxes.py:218
msgid "Feet per Minute"
msgstr "英尺/每分鐘"

#: pigeonplanner/ui/widgets/comboboxes.py:219
msgid "Mile per Hour"
msgstr "英哩/每小時"

#: pigeonplanner/ui/widgets/latlongentry.py:34
msgid ""
"Input should be in one of these formats:\n"
"  DD.dddddd°\n"
"  DD°MM.mmm’\n"
"  DD°MM’SS.s”"
msgstr ""
"日期輸入必須為以下格式：\n"
"DD.dddddd°\n"
"DD°MM.mmm’\n"
"DD°MM’SS.s”"

#: pigeonplanner/ui/widgets/statusbar.py:28
#, python-format
msgid "Pigeons: %s"
msgstr "鴿數：%s"

#: pigeonplanner/ui/widgets/statusbar.py:44
#, python-format
msgid "Filter: %s"
msgstr "過濾：%s"

#: pigeonplanner/ui/widgets/statusbar.py:45
msgid "On"
msgstr "開啟"

#: pigeonplanner/ui/widgets/statusbar.py:46
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#: pigeonplanner/ui/widgets/pedigreeboxes.py:130
msgid "<edit>"
msgstr "編輯"

#: pigeonplanner/ui/widgets/pedigreeboxes.py:169
#: pigeonplanner/ui/glade/FilterDialog.ui:49
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultWindow.ui:226
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingWindow.ui:292
msgid "Clear"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/tools/datamanager.py:41
msgid "Colours"
msgstr "顏色"

#: pigeonplanner/ui/tools/datamanager.py:42
msgid "Sectors"
msgstr "磁區"

#: pigeonplanner/ui/tools/datamanager.py:43
msgid "Types"
msgstr "類型"

#: pigeonplanner/ui/tools/datamanager.py:44
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: pigeonplanner/ui/tools/datamanager.py:45
#: pigeonplanner/ui/glade/VelocityCalculator.ui:973
#: pigeonplanner/ui/glade/Racepointsmap.ui:737
msgid "Racepoints"
msgstr "放鴿地"

#: pigeonplanner/ui/tools/datamanager.py:46
msgid "Strains"
msgstr "鴿系"

#: pigeonplanner/ui/tools/datamanager.py:47
msgid "Lofts"
msgstr "鴿舍"

#: pigeonplanner/ui/tools/racepointsmap.py:140
msgid "Removing the selected racepoint."
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/tools/racepointsmap.py:149
msgid "The racepoint name is required."
msgstr ""

#: pigeonplanner/reportlib/cairodoc.py:234
#: pigeonplanner/reportlib/cairodoc.py:237
#: pigeonplanner/reportlib/backend/docbackend.py:146
#: pigeonplanner/reportlib/backend/docbackend.py:149
#, python-format
msgid "Could not create %s"
msgstr "無法創建 %s"

#: pigeonplanner/reportlib/backend/docbackend.py:128
msgid "Close file first"
msgstr "請先關閉檔案"

#: pigeonplanner/reportlib/backend/docbackend.py:138
msgid "No filename given"
msgstr "未提供檔案名稱"

#: pigeonplanner/reportlib/backend/docbackend.py:140
#, python-format
msgid "File %s already open, close it first."
msgstr "檔案 %s 已開啟，請先關閉此檔案。"

#: pigeonplanner/reportlib/gui/printpreview.py:35
msgid "Print Preview"
msgstr "預覽列印"

#: pigeonplanner/reportlib/gui/printpreview.py:66
#: pigeonplanner/ui/glade/PedigreeWindow.ui:167
msgid "Close this window"
msgstr "關閉此視窗"

#: pigeonplanner/reportlib/gui/printpreview.py:74
msgid "Shows the first page"
msgstr "顯示第一頁"

#: pigeonplanner/reportlib/gui/printpreview.py:78
msgid "Shows previous page"
msgstr "顯示上一頁"

#: pigeonplanner/reportlib/gui/printpreview.py:82
msgid "Shows the next page"
msgstr "顯示下一頁"

#: pigeonplanner/reportlib/gui/printpreview.py:86
msgid "Shows the last page"
msgstr "顯示最後一頁"

#: pigeonplanner/reportlib/gui/printpreview.py:109
msgid "Zooms to fit the page width"
msgstr "縮放以適應頁面的寬度"

#: pigeonplanner/reportlib/gui/printpreview.py:113
msgid "Zooms to fit the whole page"
msgstr "縮放成符合整頁大小"

#: pigeonplanner/reportlib/gui/printpreview.py:117
msgid "Zooms the page in"
msgstr "將頁面放大"

#: pigeonplanner/reportlib/gui/printpreview.py:121
msgid "Zooms the page out"
msgstr "將頁面縮小"

#: pigeonplanner/reportlib/gui/printpreview.py:352
#, python-format
msgid "of %d"
msgstr "於 %d"

#: pigeonplanner/database/manager.py:88
msgid "My pigeons"
msgstr "我的種鴿"

#: pigeonplanner/database/manager.py:89
msgid "My default database"
msgstr "我的預設資料庫"

#: pigeonplanner/database/manager.py:172
msgid "This database is already added."
msgstr "此資料庫已加入"

#: pigeonplanner/database/manager.py:191
#, python-format
msgid "Database path '%s' is not writeable."
msgstr "資料庫路徑 '%s' 無寫入權限"

#: pigeonplanner/database/manager.py:212 pigeonplanner/database/manager.py:267
#, python-format
msgid ""
"Moving the database failed with message:\n"
"%s"
msgstr ""
"移動資料庫時錯誤訊息：\n"
"%s"

#: pigeonplanner/database/manager.py:232
msgid "Unable to remove the database: permission denied"
msgstr "無法移除資料庫：拒絕無效權限"

#: pigeonplanner/database/manager.py:244 pigeonplanner/database/manager.py:245
msgid "copy"
msgstr "複製"

#: pigeonplanner/database/manager.py:305
msgid "Database name is required."
msgstr "請將資料庫取名。"

#: pigeonplanner/database/manager.py:308
#, python-format
msgid "Database name '%s' already exists."
msgstr "資料庫名稱  '%s' 重覆。"

#: pigeonplanner/core/backup.py:118
#, python-format
msgid "The file '%s' is not a valid Pigeon Planner backup."
msgstr ""

#: pigeonplanner/core/common.py:181
msgid "Error: This file does not exist"
msgstr "錯誤：檔案不存在"

#: pigeonplanner/core/common.py:188
msgid "Error opening file:"
msgstr "開啟檔案時發生錯誤："

#: pigeonplanner/core/enums.py:26 pigeonplanner/ui/glade/BreedingWindow.ui:140
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingWindow.ui:347
msgid "Cock"
msgstr "公"

#: pigeonplanner/core/enums.py:27 pigeonplanner/ui/glade/BreedingWindow.ui:153
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingWindow.ui:359
msgid "Hen"
msgstr "母"

#: pigeonplanner/core/enums.py:28
msgid "Young bird"
msgstr "幼鴿"

#: pigeonplanner/core/enums.py:47
msgid "Dead"
msgstr "死亡"

#: pigeonplanner/core/enums.py:48
msgid "Active"
msgstr "正常"

#: pigeonplanner/core/enums.py:49
msgid "Sold"
msgstr "已售出"

#: pigeonplanner/core/enums.py:50
msgid "Lost"
msgstr "遺失"

#: pigeonplanner/core/enums.py:51
msgid "Breeder"
msgstr "育種中"

#: pigeonplanner/core/enums.py:52
msgid "On loan"
msgstr "借出"

#: pigeonplanner/core/enums.py:53
msgid "Widow"
msgstr "遺孀"

#: pigeonplanner/ui/glade/PedigreeWindow.ui:47
msgid "Go to the previous pedigree"
msgstr "回到上一個譜系"

#: pigeonplanner/ui/glade/PedigreeWindow.ui:48
msgid "Previous"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/PedigreeWindow.ui:62
msgid "Go to the first selected pedigree"
msgstr "轉到第一個選定的譜系"

#: pigeonplanner/ui/glade/PedigreeWindow.ui:63
msgid "Home"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/PedigreeWindow.ui:77
msgid "Go to the next pedigree"
msgstr "前往下一個譜系"

#: pigeonplanner/ui/glade/PedigreeWindow.ui:78
msgid "Next"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/PedigreeWindow.ui:102
msgid "Save this pedigree"
msgstr "儲存此血統書"

#: pigeonplanner/ui/glade/PedigreeWindow.ui:127
msgid "View this pedigree"
msgstr "瀏覽此血統書"

#: pigeonplanner/ui/glade/PedigreeWindow.ui:142
#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:291
msgid "Print this pedigree"
msgstr "列印此血統書"

#: pigeonplanner/ui/glade/PedigreeWindow.ui:143
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultWindow.ui:99
msgid "Print"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:10
#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:11
msgid "Blank pedigree"
msgstr "空白的血統書"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:12
msgid "Print a blank pedigree"
msgstr "列印一份空白血統書"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:20
msgid "Print a list of pigeons"
msgstr "列印種鴿列表"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:26
#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:27
msgid "Export..."
msgstr "匯出..."

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:28
msgid "Export data to other formats"
msgstr "將資料庫導出為其他格式"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:42
#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:43
#: pigeonplanner/ui/glade/DataManager.ui:13
msgid "Data manager"
msgstr "資料管理員"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:44
msgid "Manage your data"
msgstr "管理資料"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:50
#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:51
#: pigeonplanner/ui/glade/AddressBook.ui:17
msgid "Address book"
msgstr "通訊錄"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:52
msgid "View the address book"
msgstr "查看通訊錄"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:58
#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:59
msgid "Photo album"
msgstr "相簿"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:60
msgid "View the images of your pigeons"
msgstr "查看所有鴿子相片"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:66
#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:67
#: pigeonplanner/ui/glade/Racepointsmap.ui:316
msgid "Racepoints map"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:68
msgid "Manage the racepoints and distances"
msgstr "管理放鴿地及距離"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:74
#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:75
#: pigeonplanner/ui/glade/VelocityCalculator.ui:100
msgid "Velocity calculator"
msgstr "速率計算機"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:76
msgid "Calculate the velocity of flights"
msgstr "計算飛行速率"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:82
#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:83
msgid "_Filter..."
msgstr "過濾項目(_F)..."

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:84
msgid "Set filter options"
msgstr "設定過濾項目"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:92
#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:93
msgid "_Search..."
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:102
#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:103
msgid "Add range"
msgstr "批量添加鴿子"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:104
#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:831
msgid "Add a range of pigeons"
msgstr "批量添加鴿子"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:112
#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:113
msgid "Select all"
msgstr "全部選取"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:114
msgid "Select all pigeons"
msgstr "選取全部鴿子"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:120
msgid "_Add"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:121
msgid "Add a new pigeon"
msgstr "添加鴿子"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:132
msgid "Online help"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:133
msgid "View online help"
msgstr "查看線上幫助檔"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:141
msgid "_File"
msgstr "檔案 (_F)"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:146
msgid "_Print"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:152
msgid "_Pigeon"
msgstr "鴿子 (_P)"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:157
#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:316
msgid "_Edit"
msgstr "編輯(_E)"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:162
msgid "_View"
msgstr "檢視 (_V)"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:167
msgid "_Tools"
msgstr "工具(_T)"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:172
msgid "_Help"
msgstr "幫助(_H)"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:177
msgid "_Backup"
msgstr "備份(_B)"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:178
msgid "Create a backup of your database"
msgstr "備份您的資料庫"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:184
msgid "_Quit"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:185
msgid "Quit the program"
msgstr "結束程式"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:193
msgid "_Logfile Viewer"
msgstr "日誌檔瀏覽器 (_L)"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:194
msgid "See the logfile"
msgstr "查閱日誌檔"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:202
msgid "_Preferences"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:203
msgid "Configure the application"
msgstr "設定此程式"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:211
msgid "Website"
msgstr "官方網站"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:212
msgid "Go to the website for more information"
msgstr "更多資訊請前往官方網站"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:219
msgid "Forum"
msgstr "官方論壇"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:220
msgid "Go to the forum for online help"
msgstr "前往官方論壇尋求幫助。"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:227
#: pigeonplanner/ui/glade/UpdateDialog.ui:7
msgid "Search for updates..."
msgstr "檢查更新..."

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:228
msgid "Search online for program updates"
msgstr "搜尋線上更新檔"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:234
msgid "_About"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:235
msgid "About this application"
msgstr "關於本程式"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:242
msgid "Navigation arrows"
msgstr "導覽箭頭"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:243
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:584
msgid "Show or hide the navigation arrows"
msgstr "顯示/隱藏導覽箭頭"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:249
msgid "Statistics"
msgstr "統計資料"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:250
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:598
msgid "Show or hide pigeon statistics"
msgstr "顯示/隱藏鴿子統計資料"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:256
msgid "Toolbar"
msgstr "工具列"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:257
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:612
msgid "Show or hide the toolbar"
msgstr "顯示/隱藏工具列"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:263
msgid "Statusbar"
msgstr "狀態列"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:264
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:626
msgid "Show or hide the statusbar"
msgstr "顯示/隱藏狀態列"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:271
msgid "Show all pigeons in the list"
msgstr "顯示此列表中所有種鴿"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:279
msgid "Manage your databases"
msgstr "管理您的資料庫"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:289
#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:290
#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:306
#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:307
msgid "_Pedigree"
msgstr "血統書 (_P)"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:297
#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:298
msgid "Add resul_t"
msgstr "添加成績"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:299
msgid "Add a new result for this pigeon"
msgstr "添加新成績"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:308
msgid "View the detailed pedigree of this pigeon"
msgstr "查閱所選鴿子完整血統書"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:317
msgid "Edit the selected pigeon"
msgstr "編輯所選鴿子"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:325
msgid "Restore hidden"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:326
msgid "Restore the selected hidden pigeon"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:336
msgid "_Remove"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:337
msgid "Remove the selected pigeon"
msgstr "移除所選鴿子"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:405
msgid "Loading pigeons..."
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:519
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:953
#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:1594
msgid "From"
msgstr "由"

#: pigeonplanner/ui/glade/MainWindow.ui:1033
#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:1606
msgid "To"
msgstr "到"

#: pigeonplanner/ui/glade/VelocityCalculator.ui:124
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:36
#: pigeonplanner/ui/glade/DBManager.ui:49
#: pigeonplanner/ui/glade/MedicationView.ui:505
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultParser.ui:70
#: pigeonplanner/ui/glade/DataManager.ui:35
msgid "Help"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/VelocityCalculator.ui:203
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: pigeonplanner/ui/glade/VelocityCalculator.ui:225
#: pigeonplanner/ui/glade/VelocityCalculator.ui:551
msgid "Calculate"
msgstr "計算"

#: pigeonplanner/ui/glade/VelocityCalculator.ui:334
#: pigeonplanner/ui/glade/VelocityCalculator.ui:688
msgid "Hours"
msgstr "小時"

#: pigeonplanner/ui/glade/VelocityCalculator.ui:358
#: pigeonplanner/ui/glade/VelocityCalculator.ui:712
msgid "Minutes"
msgstr "分鐘"

#: pigeonplanner/ui/glade/VelocityCalculator.ui:382
#: pigeonplanner/ui/glade/VelocityCalculator.ui:736
msgid "Seconds"
msgstr "秒鐘"

#: pigeonplanner/ui/glade/VelocityCalculator.ui:541
msgid "Range"
msgstr "批量添加鴿子"

#: pigeonplanner/ui/glade/VelocityCalculator.ui:952
msgid "Prognosis"
msgstr "預測時間"

#: pigeonplanner/ui/glade/ResultsView.ui:24
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:1304
msgid "View all"
msgstr "查看全部"

#: pigeonplanner/ui/glade/ResultsView.ui:39
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: pigeonplanner/ui/glade/ResultsView.ui:255
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:126
#: pigeonplanner/ui/glade/MedicationView.ui:658
msgid "Date*"
msgstr "日期*"

#: pigeonplanner/ui/glade/ResultsView.ui:267
msgid "Racepoint*"
msgstr "放鴿地*"

#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:14
msgid "Breeding data"
msgstr "育種資料"

#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:157
msgid "Mate*"
msgstr "配對*"

#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:199
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:1153
msgid "Series"
msgstr "系列"

#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:229
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:1182
msgid "Nestbox"
msgstr "巢箱"

#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:345
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:515
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:755
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:950
msgid "Laid"
msgstr "下蛋日期"

#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:375
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:545
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:783
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:978
msgid "Hatched"
msgstr "孵化日期"

#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:388
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:558
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:828
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:1023
msgid "Successful"
msgstr "成功"

#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:439
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:609
msgid "Add pigeon to list"
msgstr "添加鴿子到列表"

#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:466
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:902
msgid "Egg 1"
msgstr "蛋一"

#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:636
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingView.ui:1097
msgid "Egg 2"
msgstr "蛋二"

#: pigeonplanner/ui/glade/FilterDialog.ui:13
msgid "Filter pigeons"
msgstr "過濾鴿子"

#: pigeonplanner/ui/glade/FilterDialog.ui:35
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultWindow.ui:212
#: pigeonplanner/ui/glade/UpdateDialog.ui:73
#: pigeonplanner/ui/glade/DataManager.ui:302
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingWindow.ui:278
msgid "Search..."
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/FilterDialog.ui:108
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultWindow.ui:736
msgid "Pigeon year"
msgstr "種鴿年份"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:46
msgid "A4"
msgstr "A4大小"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:49
msgid "Letter"
msgstr "美規信紙尺寸(Letter)"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:60
msgid "Original"
msgstr "原始"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:63
msgid "Swapped details"
msgstr "交換的細節"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:66
msgid "Middle"
msgstr "中間"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:77
msgid "Classic"
msgstr "經典"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:80
msgid "Splitted"
msgstr "已分開"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:99
#: pigeonplanner/ui/glade/Racepointsmap.ui:916
#: pigeonplanner/ui/glade/BackupDialog.ui:532
#: pigeonplanner/ui/glade/BackupDialog.ui:764
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:123
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:251
msgid "Check for updates on startup"
msgstr "在啟動時檢查是否有更新可用"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:264
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:295
msgid "Make an automatic backup"
msgstr "製作自動備份"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:352
msgid "Interval"
msgstr "間隔時間"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:389
#: pigeonplanner/ui/glade/BackupDialog.ui:44
#: pigeonplanner/ui/glade/BackupDialog.ui:83
msgid "Backup"
msgstr "備份"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:422
msgid "Change the language to"
msgstr "變更語系為"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:449
msgid "Language"
msgstr "語系"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:482
msgid "Default distance unit"
msgstr "預設距離公制"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:516
msgid "Default speed unit"
msgstr "預設速率公制"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:532
msgid "Units"
msgstr "公制"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:646
msgid "Window"
msgstr "視窗"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:684
msgid "Results mode"
msgstr "結果模式"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:720
msgid "Hide deleted pigeons in lists"
msgstr "由列表中隱藏已刪除種鴿"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:739
msgid "Color row of deleted pigeons in lists"
msgstr "將列表中已刪除種鴿顯示顏色列"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:964
msgid "Text"
msgstr "內文"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:979
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1679
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:994
msgid "Text and image"
msgstr "內文及圖片"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1029
msgid "Main Columns"
msgstr "主要欄位"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1197
msgid "Results Columns"
msgstr "賽績欄位"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1253
msgid "Paper format:"
msgstr "紙張格式"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1288
msgid "Paper"
msgstr "紙張"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1333
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1346
#: pigeonplanner/ui/glade/Dialogs.ui:8
#: pigeonplanner/ui/glade/AddressBook.ui:299
msgid "E-mail"
msgstr "電子郵件"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1359
#: pigeonplanner/ui/glade/AddressBook.ui:270
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1378
msgid "Personal"
msgstr "個人化設定"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1439
msgid "Pedigree layout:"
msgstr "血統書版面："

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1503
msgid "Show extra line in the pedigree"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1574
msgid "Enable box border color"
msgstr "啟用邊線顏色"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1588
msgid "Enable box fill color"
msgstr "啟用底色"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1608
msgid "Layout"
msgstr "版面佈局"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1653
#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:492
#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:913
msgid "Extra"
msgstr "註記"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1714
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultWindow.ui:497
msgid "Pigeon"
msgstr "鴿子"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1769
#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1858
msgid "Show the column names"
msgstr "顯示欄位名稱"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1783
msgid "Always show the sex column"
msgstr "永久顯示性別欄"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1872
msgid "Show the date"
msgstr "顯示日期"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1948
msgid "Custom coefficient multiplier"
msgstr "自定義係數乘法器"

#: pigeonplanner/ui/glade/OptionsDialog.ui:1969
msgid "Check for development updates"
msgstr "檢查開發版本更新"

#: pigeonplanner/ui/glade/Racepointsmap.ui:63
#: pigeonplanner/ui/glade/Racepointsmap.ui:481
#: pigeonplanner/ui/glade/Racepointsmap.ui:610
#: pigeonplanner/ui/glade/AddressBook.ui:358
msgid "Latitude"
msgstr "緯度"

#: pigeonplanner/ui/glade/Racepointsmap.ui:75
#: pigeonplanner/ui/glade/Racepointsmap.ui:493
#: pigeonplanner/ui/glade/Racepointsmap.ui:621
#: pigeonplanner/ui/glade/AddressBook.ui:388
msgid "Longitude"
msgstr "經度"

#: pigeonplanner/ui/glade/Racepointsmap.ui:261
msgid "Drag with the left mousebutton or use the arrow keys to navigate."
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/Racepointsmap.ui:277
msgid "Use the scrollwheel or plus and minus keys to zoom."
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/Racepointsmap.ui:293
msgid "Right click to add a racepoint at the current location."
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/Racepointsmap.ui:387
msgid ""
"A loft with valid coordinates is required to use the distance calculation "
"feature."
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/Racepointsmap.ui:420
msgid "Not now"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/Racepointsmap.ui:784
msgid "Unit"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/Racepointsmap.ui:820
msgid "GPS track"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/Racepointsmap.ui:883
msgid "Map type"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/ResultWindow.ui:24
msgid "View all results"
msgstr "查看所有成績"

#: pigeonplanner/ui/glade/ResultWindow.ui:47
#: pigeonplanner/ui/glade/ExportWindow.ui:87
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: pigeonplanner/ui/glade/ResultWindow.ui:123
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingWindow.ui:70
msgid "Filter"
msgstr "過濾"

#: pigeonplanner/ui/glade/ResultWindow.ui:188
msgid "Filter results"
msgstr "過濾結果"

#: pigeonplanner/ui/glade/ResultWindow.ui:685
msgid "Hide non-classified results"
msgstr "隱藏非機密成績"

#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:583
msgid "These lines will be shown on the pedigree."
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:599
msgid ""
"The grey area on the right roughly indicates the amount of space available "
"on the printed pedigree."
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:633
msgid ""
"Unable to retrieve data. The requested pigeon is probably removed from the "
"database."
msgstr "無法汲取資料。可能所選擇的鴿子已由資料庫中移除。"

#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:1111
msgid "Pigeon status"
msgstr "鴿子狀態"

#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:1172
msgid "Choose a status for this pigeon:"
msgstr "選擇鴿子狀態："

#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:1208
msgid "The current status is:"
msgstr "目前狀態："

#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:1309
#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:1426
#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:1522
#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:1618
#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:1739
#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:1810
msgid "Extra info"
msgstr "額外資訊"

#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:1331
msgid "No extra information available."
msgstr "沒有額外資訊。"

#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:1414
msgid "Buyer"
msgstr "購買者"

#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:1703
msgid "Loaned"
msgstr "借出日期"

#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:1715
#: pigeonplanner/ui/glade/BackupDialog.ui:68
msgid "Back"
msgstr "歸還日期"

#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:1727
msgid "Person"
msgstr "借出者"

#: pigeonplanner/ui/glade/DetailsView.ui:1798
msgid "Partner"
msgstr "夥伴"

#: pigeonplanner/ui/glade/UpdateDialog.ui:40
msgid "Current version:"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/UpdateDialog.ui:52
msgid "Latest version:"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/UpdateDialog.ui:134
msgid "Download"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/MediaView.ui:132
#: pigeonplanner/ui/glade/DBManager.ui:94
msgid "Open"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/BackupDialog.ui:100
msgid "Restore"
msgstr "還原"

#: pigeonplanner/ui/glade/BackupDialog.ui:187
msgid "Create backup"
msgstr "建立備份"

#: pigeonplanner/ui/glade/BackupDialog.ui:203
msgid "Create a backup of your data"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/BackupDialog.ui:261
msgid "Restore backup"
msgstr "還原備份"

#: pigeonplanner/ui/glade/BackupDialog.ui:277
msgid "Restore a backup of your data"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/BackupDialog.ui:425
msgid "The following databases will be included."
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/BackupDialog.ui:479
#: pigeonplanner/ui/glade/BackupDialog.ui:712
msgid "Database"
msgstr "數據庫"

#: pigeonplanner/ui/glade/BackupDialog.ui:511
msgid "Include application configuration file"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/BackupDialog.ui:586
msgid "Backup file"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/BackupDialog.ui:620
msgid "Select which databases to restore."
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/BackupDialog.ui:684
msgid "Change database path"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/BackupDialog.ui:743
msgid "Restore application configuration file"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/Dialogs.ui:46
#: pigeonplanner/ui/glade/ResultParser.ui:669
msgid "Send"
msgstr "送出"

#: pigeonplanner/ui/glade/Dialogs.ui:112
msgid "Send to:"
msgstr "傳送到："

#: pigeonplanner/ui/glade/Dialogs.ui:145
msgid "Your name:"
msgstr "您的名稱："

#: pigeonplanner/ui/glade/Dialogs.ui:178
msgid "Your e-mailaddress:"
msgstr "您的電子信箱："

#: pigeonplanner/ui/glade/Dialogs.ui:210
msgid "Subject:"
msgstr "主旨："

#: pigeonplanner/ui/glade/Dialogs.ui:247
msgid "Message:"
msgstr "訊息："

#: pigeonplanner/ui/glade/Dialogs.ui:367
msgid "Attached file:"
msgstr "添加附件："

#: pigeonplanner/ui/glade/Dialogs.ui:390
msgid "Sending..."
msgstr "傳送中..."

#: pigeonplanner/ui/glade/ExportWindow.ui:16
msgid "Export data"
msgstr "匯出資料"

#: pigeonplanner/ui/glade/ExportWindow.ui:130
#: pigeonplanner/ui/glade/DBManager.ui:562
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: pigeonplanner/ui/glade/ExportWindow.ui:179
msgid "Selected"
msgstr "已選取"

#: pigeonplanner/ui/glade/ExportWindow.ui:194
msgid "Visible"
msgstr "可見的"

#: pigeonplanner/ui/glade/ExportWindow.ui:209
msgid "All"
msgstr "全部"

#: pigeonplanner/ui/glade/DBManager.ui:66
msgid "Quit"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/DBManager.ui:197
msgid "New"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/DBManager.ui:267
msgid "Copy"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/DBManager.ui:282
msgid "Move"
msgstr "移動"

#: pigeonplanner/ui/glade/DBManager.ui:311
msgid "Load this database as default on startup"
msgstr "開啟程式時預設資料庫"

#: pigeonplanner/ui/glade/DBManager.ui:344
msgid "Database information"
msgstr "資料庫資訊"

#: pigeonplanner/ui/glade/DBManager.ui:536
msgid "For advanced use only. Use the default settings if you are in doubt."
msgstr "進階用戶專用。如有疑問請用預設設定即可。"

#: pigeonplanner/ui/glade/MedicationView.ui:177
#: pigeonplanner/ui/glade/MedicationView.ui:682
msgid "Done by"
msgstr "執行者"

#: pigeonplanner/ui/glade/MedicationView.ui:294
#: pigeonplanner/ui/glade/MedicationView.ui:706
msgid "Dosage"
msgstr "劑量"

#: pigeonplanner/ui/glade/MedicationView.ui:330
#: pigeonplanner/ui/glade/MedicationView.ui:728
msgid "Vaccination"
msgstr "接種疫苗"

#: pigeonplanner/ui/glade/ResultParser.ui:46
msgid "Import results"
msgstr "導入成績"

#: pigeonplanner/ui/glade/ResultParser.ui:139
msgid "File:"
msgstr "檔案："

#: pigeonplanner/ui/glade/ResultParser.ui:151
msgid "Parser:"
msgstr "分析器："

#: pigeonplanner/ui/glade/ResultParser.ui:186
msgid "Parse"
msgstr "基數"

#: pigeonplanner/ui/glade/ResultParser.ui:485
msgid "Edit race details"
msgstr "編輯賽事資料"

#: pigeonplanner/ui/glade/ResultParser.ui:517
msgid "No results were found for your pigeons"
msgstr "您的鴿子尚未有成績"

#: pigeonplanner/ui/glade/ResultParser.ui:592
msgid "Place"
msgstr "地方"

#: pigeonplanner/ui/glade/ResultParser.ui:644
msgid "Parser error"
msgstr "分析器錯誤"

#: pigeonplanner/ui/glade/ResultParser.ui:707
msgid ""
"The file you selected could not be parsed correctly. Try selecting another "
"parser that matches your file and try again. Or send the developers some "
"useful data shown below, so they can work on this issue."
msgstr "您選擇的文件不能正確地分析。嘗試選擇另一個分析器，然後再試一次。或者給開發商以下的數據，這樣他們可以嘗試解決這個問題。"

#: pigeonplanner/ui/glade/PhotoAlbum.ui:19
msgid "Photo Album"
msgstr "相片集"

#: pigeonplanner/ui/glade/PhotoAlbum.ui:261
msgid "There are no images found."
msgstr "未找到圖片。"

#: pigeonplanner/ui/glade/DataManager.ui:99
msgid "Dataset"
msgstr "數據集"

#: pigeonplanner/ui/glade/DataManager.ui:111
#: pigeonplanner/ui/glade/DataManager.ui:165
msgid "Item"
msgstr "項目"

#: pigeonplanner/ui/glade/DataManager.ui:206
msgid "Manage items"
msgstr "管理物件"

#: pigeonplanner/ui/glade/DataManager.ui:278
msgid "No unused objects found!"
msgstr "未發現無用物件！"

#: pigeonplanner/ui/glade/DataManager.ui:359
msgid "Unused objects"
msgstr "請按下方尋找，尚未輸入資料鴿子列表。"

#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingWindow.ui:46
msgid "View all breeding records"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingWindow.ui:166
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingWindow.ui:371
msgid "Egg 1 laid"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingWindow.ui:179
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingWindow.ui:383
msgid "Egg 1 hatched"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingWindow.ui:192
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingWindow.ui:395
msgid "Egg 1 bandnumber"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingWindow.ui:205
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingWindow.ui:407
msgid "Egg 2 laid"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingWindow.ui:218
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingWindow.ui:419
msgid "Egg 2 hatched"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingWindow.ui:231
#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingWindow.ui:431
msgid "Egg 2 bandnumber"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/BreedingWindow.ui:257
msgid "Filter breeding records"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/PedigreeView.ui:17
msgid "Number of generations"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/PedigreeView.ui:491
msgid "Pedigree sire"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/PedigreeView.ui:945
msgid "Pedigree dam"
msgstr ""

#: pigeonplanner/ui/glade/AddressBook.ui:157
msgid "Street"
msgstr "街區地址"

#: pigeonplanner/ui/glade/AddressBook.ui:212
msgid "Zipcode / City"
msgstr "郵遞區號/城市"

#: pigeonplanner/ui/glade/AddressBook.ui:488
msgid "This is me"
msgstr "這是我的資料"

#~ msgid "Select a directory"
#~ msgstr "選擇資料夾"

#~ msgid "Only show:"
#~ msgstr "只顯示："

#~ msgid "Addresses"
#~ msgstr "地址"

#~ msgid "_Find..."
#~ msgstr "尋找(_F)..."

#~ msgid "<b>General</b>"
#~ msgstr "<b>一般</b>"

#~ msgid "<b>Other</b>"
#~ msgstr "<b>其它</b>"

#~ msgid "<b>Theme</b>"
#~ msgstr "<b>佈景主題</b>"

#~ msgid "<b>Update</b>"
#~ msgstr "<b>更新</b>"

#~ msgid "Tools"
#~ msgstr "工具"

#~ msgid "Page"
#~ msgstr "頁"

#~ msgid "Go to the website?"
#~ msgstr "前往官方網站"

#~ msgid ""
#~ "Pigeon Planner is free software. You don’t need to pay for using it. But if "
#~ "you like it, please consider donating to help improving it."
#~ msgstr "Pigeon Planner 是免費的，您無需支付任何費用使用此軟體。但請捐款並支持作者持續開發此好用的免費軟體，感謝各位朋友。"

#~ msgid "Go to the calendar?"
#~ msgstr "開啟月曆?"

#, python-format
#~ msgid "Notification for '%s'"
#~ msgstr "'%s' 通知"

#~ msgid "Email this pedigree"
#~ msgstr "用電子郵件寄出此血統書"

#~ msgid "Choose a Pigeon Planner backup file to restore"
#~ msgstr "選擇一個備份檔進行還原"

#~ msgid "Choose a directory where to save the backup"
#~ msgstr "選擇備份位置"

#~ msgid "Number of cocks"
#~ msgstr "公鴿數"

#~ msgid "Number of hens"
#~ msgstr "母鴿數"

#~ msgid "Number of young birds"
#~ msgstr "幼鴿數"

#~ msgid "Band numbers"
#~ msgstr "環號"

#~ msgid "Names"
#~ msgstr "名稱"

#~ msgid "Search for:"
#~ msgstr "搜尋條件："

#~ msgid "Search in:"
#~ msgstr "搜尋位置："

#~ msgid "Year of race"
#~ msgstr "比賽年份"

#~ msgid "Year of pigeon"
#~ msgstr "鴿子年份"

#~ msgid "Restore a backup of your database"
#~ msgstr "還原備份資料庫"

#~ msgid "_Restore"
#~ msgstr "還原(_R)"

#~ msgid "Search through the list of pigeons"
#~ msgstr "搜尋所有列表內的鴿子"

#~ msgid "_Photo Album"
#~ msgstr "相冊 (_P)"

#~ msgid "_Website"
#~ msgstr "官方網站(_W)"

#~ msgid "<b>Pedigree sire</b>"
#~ msgstr "<b>父系血統</b>"

#~ msgid "<b>Pedigree dam</b>"
#~ msgstr "<b>母系血統</b>"

#~ msgid "Shows previous picture"
#~ msgstr "顯示上一張照片"

#~ msgid "Shows the first picture"
#~ msgstr "顯示首張照片"

#~ msgid "No notification set"
#~ msgstr "尚未設定通知"

#~ msgid "View slideshow"
#~ msgstr "觀賞換燈片"

#~ msgid "Zooms to fit the whole picture"
#~ msgstr "縮放以適合整張照片"

#~ msgid "View in fullscreen"
#~ msgstr "在全螢幕中觀賞"

#~ msgid "Zooms the picture in"
#~ msgstr "放大照片"

#~ msgid "Zooms the picture out"
#~ msgstr "縮小照片"

#~ msgid "Shows the next picture"
#~ msgstr "顯示下一張照片"

#~ msgid "Shows the last picture"
#~ msgstr "顯示最新照片"

#~ msgid "<b>Results of pigeon</b>"
#~ msgstr "<b>鴿子成績</b>"

#~ msgid "Change the theme"
#~ msgstr "更換佈景主題"

#~ msgid "<b>Language</b>"
#~ msgstr "<b>語系</b>"

#~ msgid "<b>Paper</b>"
#~ msgstr "<b>紙張</b>"

#~ msgid "<b>Backup</b>"
#~ msgstr "<b>備份</b>"

#~ msgid "<b>Pigeon</b>"
#~ msgstr "<b>鴿子</b>"

#~ msgid "<b>Personal</b>"
#~ msgstr "<b>私人</b>"

#~ msgid "<b>Layout</b>"
#~ msgstr "<b>版面</b>"

#~ msgid "The following pigeon will be removed:"
#~ msgstr "以下鴿子將被移除"

#~ msgid "<b>Details of pigeon</b>"
#~ msgstr "<b>鴿子詳細資料</b>"

#~ msgid "Remove pigeon"
#~ msgstr "移除鴿子"

#~ msgid "Keep this pigeon in the pedigree"
#~ msgstr "保留此鴿子在此血統書"

#~ msgid "Keep results of this pigeon"
#~ msgstr "保留此鴿子成績"

#~ msgid "Optimize"
#~ msgstr "最佳化"

#~ msgid ""
#~ "The backup was successfully restored.\n"
#~ "Restart the program."
#~ msgstr "已成功還原資料庫。"

#~ msgid "Warning! This will overwrite the existing database!"
#~ msgstr "警告！此動作將覆蓋您現有資料庫！"

#~ msgid "Save these results"
#~ msgstr "儲存成績"

#~ msgid "Print these results"
#~ msgstr "列印成績"

#~ msgid "View these results"
#~ msgstr "查看成績"

#~ msgid "Email these results"
#~ msgstr "寄出成績"

#~ msgid "Add ran_ge"
#~ msgstr "批量添加"

#~ msgid "<b>Your name:</b>"
#~ msgstr "<b>您的名字：</b>"

#~ msgid "<b>Your e-mailaddress:</b>"
#~ msgstr "<b>您的電子郵件：</b>"

#~ msgid "<b>Subject:</b>"
#~ msgstr "<b>主旨：</b>"

#~ msgid "<b>Send to:</b>"
#~ msgstr "<b>寄給：</b>"

#~ msgid "<b>Message:</b>"
#~ msgstr "<b>訊息內容：</b>"

#~ msgid "<b>Attached file:</b>"
#~ msgstr "<b>附加文件：</b>"

#~ msgid "Number of days in advance:"
#~ msgstr "於多少天數以前！"

#~ msgid "Notify me!"
#~ msgstr "通知我！"

#~ msgid "Calendar"
#~ msgstr "行事曆"
